{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562952480/soljielopensyeon-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694607&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=80000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227717562&selectedRatePlan=258306226&expediaPropertyId=48811015&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔지에로펜션"
    },
    "text": "ソルジエロペンション\\n\n大韓民国キョンギ道ヤンピョン郡ヨンムン面ジュンワンサン路546-6\\n\nソルジエロペンションでの宿泊はヤンピョンで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルジエロペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ソルジエロペンションは大韓民国キョンギ道ヤンピョン郡ヨンムン面ジュンワンサン路546-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "ソルジエロペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソルジエロペンションのチェックイン開始時間は15:00であり、チェックイン終了時間は22:00です。チェックアウト時間は11:00となっております。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションでの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ソルジエロペンションでの宿泊に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "ソルジエロペンションのチェックイン方法については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認していただく必要があります。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "ソルジエロペンションのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ソルジエロペンションではペットの同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ソルジエロペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットが提供されており、客室内でも無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ソルジエロペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ソルジエロペンションでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ソルジエロペンションでは指定の喫煙エリア以外での喫煙は禁止されております。また、独身パーティーや乙女パーティーも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 650
    }
}